求下你地信一次香港人好唔好

香港人真係好鐘意返工架
世界未日都會返..冇黨鐵依D咁小既事根本阻唔到佢地
求下你地班仆街咪撚再吹三罷
為左聽日三罷
今日拆鐵手足又唔知衰幾多個

我敢預言-聽日香港正常運作

三罷撚累街坊

次次都唔掂，唔好搞啦。

如果黨鐵站除了閘機全毁外都一切正常，對底應否開站營運呢？
開，就無錢收，虧損嚴重；唔開，就是為利是圖、漠視市民需要。
你教下MTR高層點算好？
有 So 就撐你，是40%香港人的通病，不容忽視！